有冇人成晚訓唔着？

眼光光，由2000睇 live到依家

我都未訓 好撚嬲啊

真係好燥

有

我唔返工啦 聽日港鐵唔洗旨意車到人返工

SAME

有個心有啲野焗住咁 好難受

啱啱接咗曬元朗班仔返到屋企好攰

接走

1點先知元朗單野 睇到5點 訓唔著
真係好撚嬲

thanks for ur effort

有，麻煩聽日各位手足罷工

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

2點起床，到依家瞓唔到

係床

隊咗大大杯奶茶 唔洗訓lu

千祈唔好搞呢d呀

行車路:
- 三隧
- 汀九橋
- 青馬大橋
- 港豬澳大橋
- 港深西部公路
- 大欖隧道
- 海安路(青山公路汀九段入荃灣嗰段)
- 荃灣路
- 象鼻山路(荃灣來往城門隧道)
- 大埔公路沙田段
- 青沙公路
- 大老山隧道
- 龍翔道
- 灣仔繞道
- 德輔道中
- 東區走廊

黨鐵:
- 美孚(西鐵線, 荃灣線)
- 太子(荃灣線, 觀塘線)
- 大圍(東鐵線)
- 北角(觀塘線, 港島線)
- 中環&香港(荃灣港島東涌機場線)
- 九龍塘(東鐵線, 觀塘線)
- 荔景(荃灣線, 東涌線)

唔好再講罷工三罷啦
直接一齊幫手癱瘓交通，自然一大堆人樂意加入

SAME
係到諗文宣圖，有無idea?

same

屌睇住班手足行完返返歸仲要捱打，班仆街最後仲可以大搖大擺走點解香港可以咁撚痴撚線

應該嘅
啱啱同好多車手都係喺金鐘留到十二點
再返屋企攞車入元朗救人
辛苦曬佢哋

我都未訓

我 聽日已罷工

知唔知中環最後點? 係連登斷晒消息, 上網又搵唔到

點可能訓得著

睇咗成晚post。

嬲到仆街！見班白衫大搖大擺咁行出村，真心嬲到仆街！

好難訓得到
一間準時出門去逼地鐵呀
7點行動

Me

我都味訓
罷工了

訓唔到

我都唔清楚
我走之前喺最前嘅物資站
都係知道有催淚彈同布袋彈咋
之後離開咗嘅事已經唔清楚

我都想知點訓到

完全訓唔到 食埋安眠藥都冇用....

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

我以為自己係咁 嬲撚到

我

我都係 嬲得好交關
記住幫手推有用嘅post
訓唔著都可以出下力

我都係... 2點到而家
好無助 政警鄉黑一家親...
到底想點撚樣呀...

真係好嬲

Same仲要不停更新消息同搞文宣
好攰

一諗起大肚婆都打就訓唔到 個心好撚唔舒服

我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

訓唔著可以睇下，覺得岩幫手推，有野可補充，唔該

其實飛天南係邊位

黑字睇唔到

唔敢再睇

一合埋眼就諗住件事啲片段

住元朗，明明咁近但係乜都做唔到

罷交稅

隔離好似證實流左產呀屌

今日元朗白衫打人嘅鄉黑，high得滯，自己心臟停咗

住元朗 2點幾返到屋企
嬲都訓唔著

熄曬燈喺床上面睇緊手機
喊左好耐，心情平復唔到

發完夢突然元朗爆單咁嘅野個心沉一沉

我！望住個反送中直播台，又有live變無、又由無變有、又由大堆白衫同黑警傾計、傾到白衫散晒、依家等班黑警夾口供開記招

訓唔到。

香港警察一定要死全家。

其實好攰好想訓 但係成個人好繃緊 訓唔到

明天唔撚返

Google完 唔撚識
進化未完成嘅人類

我都唔知可以點，好忐忑......

係人嘅…都會眼光光啦…

雀都就叫都唔敢訓

瞓唔到
利申：發完夢

我本來係和理非， 但係今晚之後。。。

真...好嬲好唔開心 完全唔想訓

點訓

有 真係燥到仆街

有 聽日射波算

真係嬲到爆炸

搭晒膊頭啦仲講咁多

唉

唉屌

根本訓唔到，荒謬得可笑又可怕

唔撚瞓

無可能訓得到

瞓唔撚著呀

嬲到訓唔著

完全瞓唔到 好嬲又好驚
好嬲班仆街逍遙法外
好驚自己重要嘅人隨時受到生命危險
好想即刻就滅晒班仆街

睇新聞睇到好嬲

辛苦了

辛苦你啦

工作問題有時開完夜開早都仲可以
但依家個心係完全平靜唔到 咩都無心情
嬲到爆 點平靜個心都仲係好嬲

好傷心見到大肚婆畀人打到咁
元西完全係困獸鬥

好想夠多人一齊去燒村

辛苦

訓唔撚到 假已請

記得上次咁嬲係 人質事件
當時香港警隊仲話如果佢地就唔會咁
而家呢 屌你老母

冇攞住鐵通所以冇作出拘捕

嬲撚到仆街
聽完元朗個記者會仲嬲

我都訓唔到，而家愈諗愈嬲

嬲到仆街個心跳得勁快有冇人係咁?

點訓到

食屎狗

睇住個Live 條撚樣擘大眼講大話 好嬲

警方岩岩宣布：我地無拘捕任何一個白衫人士
又表示我地見唔到佢地有揸武器
呼籲市民實名報案(如果你夠擔的話)

唔知可以做咩

我想訓
但個心放低唔落香港人
好擔心 港共有咩仆街行動

here

一早知結果的事
警察部二哥撈元朗指揮時已經同元朗叔父同一路

光復香港 時代革命

好無力好無助

本人住天水圍

警察自己唔辭職既話
唔撚洗叫自己香港人

有，嬲到極點
完全訓唔到，但又食左藥
結果係好攰但又訓唔到
就死了

【必須置頂】一條片睇哂721警黑合作

講錯野隨時比人.....

乜撚野實名報案
啲大陸term到仆街
重點係有人要報案你班仆街落閘
點撚樣報？

訓唔能到

嬲到

Cls

召集連登所有氣槍撚！！！［緊急］

光復香港，時代革命

點瞓啊屌..

Me too

唔好食 我地而家生存意義就係反抗

*死

笑晒口揸哂手行出黎
你覺得你啲資料最後會到左邊個手

發夢3點到 今日守到夜晚一一25
好撚攰都訓唔到屌 好撚嬲

訓唔到 好嬲好難受

聽日見 訓一陣要記得出去不合作

唉 嬲+灰撚到瞓唔著

我相信每一個真心愛香港嘅香港人一定訓唔住
而由細係元朗大嘅就更加係
ps自細係元朗大

yes

訓得著但係死都睇埋個0分作故會

由夜晚7點睇到2點
再loop FB 連登 Ig
成晚瞓唔到

澳門巴打

嬲撚到訓唔著，
部份澳門page話班黑社會打得好

諗住一哥會點講

點樣不合作 文宣有冇詳情

突登唔撚睇live 估撚到冇拉人

嬲到震點L樣瞓

仲係訓唔著

訓唔到 好撚嬲

屌 今日累死 都訓唔著
係嬲撚到訓唔著

想睇下啲人返工返成點

嬲到瞓唔著

訓唔到，立場姐姐咁慘都幫佢唔到

有呀

有車既就慢駛或死火
港鐵就唔好比佢開

我都係，嬲到眼光光

聽撚完隻黑警鳩吹克仲撚嬲

same here...發左個幾恐怖嘅夢之後訓唔返

發完夢番到屋企好攰
不過睇live嬲到冇訓既意慾

諗起個大肚婆就喊到停唔到

呢啲叫鬱結難舒

訓唔撚到阿

班人正畜生
呢個係一個充斥歪理嘅時代

我訓唔到

喊到收唔到聲，同老母解釋完佢仲要幫住班白衫佬同警察同屌埋我一份。

我話我放工坐西鐵比人打
我老豆都罵我。。。

堅想還班白衫佬拖，睇完條聽到D女人喊聲，覺得自己咩都無做，心好up

DKLM完全冇訓到

訓唔著, 好嬲, 好心up

如果你老母係
崇拜極權,
大中華膠,
厭惡民主
性格固執
就放棄啦

我老豆聽日仲要去元朗返工
我依加好撚驚佢有事

實係將矛頭指向示威者
唔反政府就冇事囉
是非不分真係可怕

巴打有冇事點解老一輩可以是非不分

訓都唔想訓
屌你老母已經黑暗到呢個地步

我老母仲要話班後生仔抵死 嬲撚到我 聽到勁想喊

屌你老尾全中

啱啱條友係發表會仲要話係打鬥，比人追住嚟打都係打鬥既話 我都好想同他打鬥下 我做追住人嚟打個個

唉...啲廢老實係咁講
如果冇任何包袱
佢地都會加入班白衫畜生

[正名] 試下唔好講鄉黑 係恐怖份子

我老母聽住我喊仲話我因為參加左發夢大會先會情緒有問題.....

但佢知唔知入面有其他人？

好多人根本只係撘車返屋企？

兄弟 仲有我地

多謝你
利申 俾人接走

本來仲心存一絲希望

我邊話
要怪就怪罵黑警的市民
搞到警察絕望

罷工啦

我都未瞓想睇下 林鄭月娥條仆街回唔回應

知啊屌，但佢仲駁尻我嘴話：咁點知啲人係咪去完示威呢？
我個下個心絕望到

係極藍絲就由佢死啦
唔係就勸勸佢

自我老豆老母覺得64班學生抵死嗰刻
我覺得佢地好冇良知
好可怕 唔想同佢地交流

等緊佢起身唔比佢返

多謝你地

想搵返今日喺信德Seven買糖心蛋嗰位妹妹

嬲到瞓唔到
睇埋隻狗鳩up仲嬲

好撚嬲
睇片見到有男人跪地求班仆街更嬲
香港人起身反抗啦！

三罷

無畏再同佢講

見記者嗰條友友善到呢 ^_^寸寸攻

港鐵不合作運動

雖然知道老豆老母係咁嘅人，但係我又唔想放棄去改變佢地思想。好予盾我都知

佢地信奉寧枉無縱, 佢地支持送中都唔奇

唉 我都訓唔到

我已經放棄自己一個坐係廳喊左好耐

嬲到訓唔到

嬲到仆街

而家仲睇緊消息

佢話我地太自由，真係好想發脾氣聽完

屋企叫我移民

佢黃黎 我啲政治觀念係佢教
同佢成日一齊屌柒中共
只係佢性格係乜都唔驚
但我真係好驚佢有事
好驚勸唔到佢

發完夢醒左到衣加

有啲人唔見棺材唔流眼淚
無謂為啲叫唔醒嘅人煩
佢地條命冇你咁長
個社會第時都唔太關佢地事

天光了眼光光好唔開心
食左安眠藥都瞓唔到
真係要做野

我早已放棄 佢地比人洗腦洗得太根深蒂固唯有希望快啲儲多啲錢早日擺脫佢地

本來上環冇咩野，一睇元朗live cannot sleep

有 diu

鬥長命囉

[member]太夜返咗公司瞓，對上返公司瞓係佔中嗰一次，而家眼光光等天光食野/member]

嬲到想打人

仲諗緊上環點同兩老解釋
點知元朗就有大擺嘢講

btw啱啱狗吠完仲嬲瞓唔著

雖然咁諗好衰，但的而且確比佢地試下無助嘅感覺可能先有用自己又經歷左成個月發生太多嘢，情緒真係好大起伏。

同感

有關心事態發展既一定訓唔著
除左難過之外仲會好憤怒

睇咗12個鐘，遊走立場，rthk，蘋果。

香港咁多人 又咁多兇殺懸案 點知邊個唔係殺人犯
應該全港人一齊入冊坐終生

其實佢講得出呢啲說話已經好過份，已經係是非不分。
我自己衰on9仲同佢理論。

訓唔撚到

今日係元朗見撚到好多匪而所思嘅事

上環唔係無野
開左36槍橡膠子彈

救咗人，幫手庇護緊，好難瞓到

喂 你搭車都有可能俾人打架喎

佢應該想講冇特別訓唔著姐

上環警方鎮壓 新界黑幫橫行 港共政權喪心病狂即將面臨大審判 明天起全港 罷工 罷市 罷課

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

喺現場親身經歷 過百白衫見人就打 真係好癲

我都覺得係 阿爸深藍 依加仲講緊抵比人之類嘅說話
真心覺得佢唔燒到埋身唔會醒 已放棄…

訓唔到...好撚嬲

成件事好恐怖,但最恐怖嘅事係佢哋犯法冇後果

點吞得落呢啖氣？

嬲撚到肝痛

天光了了

痴撚線無法無天

佢都冇經歷過，佢唔當一回事。

點瞓得著 發夢嘅時候知道呢單嘢 個心完全定唔到落嚟

仲未訓 btw 一個都唔拉

總有一日，政治會搵上門。

行左成日，又聞左成晚，返到去仲要嬲L我到天光啦
都仲未有時間追返上環義士post！！！

究竟香港發生緊乜撚嘢事 點解會變到咁。

Pk popo 講話唔夠人手走，cls.....

嬲到一個點

真係無法無天!

零晨先召喚無可能架，有d 早走返左去的人根本就唔會知有元朗呢件事

你幫佢經歷下

點知會唔會再有黑社會係狗鐵上邊打人
好驚

有冇人話我知點樣可以瞓得着？

聽日返工都唔做野

啱啱睇到個大肚婆流產嘅消息又好想喊。。

老豆搵仔TG channel已有全方位清算名單
何妖地址, 仲有埋元朗警察宿舍密碼
好不安

完全訓唔到
一合埋眼就諗起元朗單野
元朗幾時收撚左獨立自治區架？

一合埋眼不停諗，又頭痛，真係嬲

變

返屋企喊咗成晚
我老豆見到問我做咩
之後佢都話
好心你當啲警察係野狗嘅話就唔好去主動惹佢
(明明唔係主動惹)

明顯軟化咗

唉屌 好心酸

堅？

唔好即係睇LIVE 下次要一齊出去

頂唔順 琴日發完夢都攰

好想做番啲野
為左自己

一合埋眼啲畫面又閃出黎
好辛苦

我知大家好唔開心 我都係一樣
不過我而家D傷心已經俾憤怒掩蓋咗
大家千祈唔好諗住做傻事 撐多陣
我地要去元朗報仇

未訓巴幫拖

急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

踩入元朗掃黑 刻不容緩

明天去英國領事求助，同捐錢比立場姐姐

我 攰到仆街但完全訓唔到
屌你老母香港政府

我真未試過嬲到瞓唔著，萬大事都瞓醒再算，今次係第一次

唔只罷工，係要癱瘓！幫一d「有心」番工的人

想射波

警察同牛屎佬都死全家

成晚睇住。。

發完夢好累 但又唔想訓 波已射

真係好嬲！

由上環返到屋企到而家都訓唔到

真係訓唔到 訓下醒下

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

好心痛...點解香港會變成敢...

Feel到谷住谷住 但又喊唔出

有

一人一把ikea knalla 遮
727 全民鋼頭遮 全民槍兵隊吉撚死班鄉黑

727 簡易裝備
鋼頭遮一把
噴漆一支
口罩頭盔

國軍刺槍術

美軍刺槍術
上ytb打
刺刀， 刺槍 ，對刺，bayonet drill
好多片睇

其實 簡簡單單學基本步法
排一行人 一齊大叫
殺呀
就得

全民槍兵隊

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

我都mon住冇訓
反正我決定要不合作運動
罷工罷工罷工
工冇左可以再搵，香港冇左就再冇回頭路

家住紐約，一個鐘前返到屋企，本來要叫外賣，結果睇FB啲新聞睇到喊⋯⋯仲未叫野食，有好多野都未做亦唔想做，因為太難過喇。

啱啱落機 係飛機完全訓唔著

0618我都未訓得著

嘈撚到訓唔到
原全冇諗過香港會變成咁

無瞓過

嬲𠹌到..睇完黑警話冇拉過人..真係差D喊
一定要攞番個公道，香港人

人在英國見到元朗單野嬲到震
好嬲啊頂頂頂

到底可以做啲乜

香港係屋企 點解可以忍心破壞佢

我睇隔離post 話fc咗啦

記住準時返工返學，遲到就無勤工獎㗎喇

見到班狗是非不分
真係好撚無力

點撚樣瞓

同感
警察話見唔到拎武器
嘩，咁都講得出仲冇面紅，我諗呢個世界冇人講緊大話

光復香港
時代革命
警黑黑警
血債血償

瞓咗一陣，醒咗見到警察係元朗記招話冇拉人，痴撚線

真係訓唔撚著

屌
我就係
仆街好辛苦

發夢係上環
走果時一路搭車一路睇

嬲到想唔返屋企搭去元朗

逼港鐡又好 搞元朗又好 全部都同我出黎！

返9:30
準備射波
我到依家都未訓到
成晚睇有線
嬲能到仆街

就算訓著都發惡夢 情願唔訓睇日出算

咁嬲點訓

好撚攰 今日就到西環聽到清場就走左
返到屋企見到打人已經好撚嬲
之後見到啲癈警保護人地村口仲有講有笑 仲嬲
嬲撚到天光

到而家心情都示平伏到，好辛苦呀，明明行左一日已經好攰點都瞓唔到

元朗班狗食屎啦

同老細表示樓下就係一堆蝻集中營
感到生命受到威脅
出唔到門番唔到工

香港人要進步，就要學習對家既招數
鄉親父老小心有鬼著白衫周圍搞事!!

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

唔好撚話訓啦，
我番到屋企自己一個先敢喊，無撚停過

香港最黑暗嘅夜晚！

有我陪你一齊喊

琴日淨係訓左4個鐘就出門
發完夢真係好攰
夢見自己喺中環個邊食催淚彈
留到最後番到屋企先知上環同新界個邊咁多野發生左
又嬲又心痛
真係完全訓唔著 喊左好耐

個心都唔舒服

好撚眼瞓 但周圍搵受左傷班人有冇新消息
屌你老未好掛住4 5月果排既香港 大家仲好集中緊復4
無憂無慮 宜家警黑合作 打仗咁 好恐怖
市民仲要手無寸鐵 香港人既希望係邊

失眠

訓唔著就直接出黎啦

依 家 出 左 黎 先 癱瘓狗鐵要人 ！！！
依 家 出 左 黎 先 癱瘓狗鐵要人 ！！！
依 家 出 左 黎 先 癱瘓狗鐵要人 ！！！
依 家 出 左 黎 先 癱瘓狗鐵要人 ！！！

好撚辛苦，本身近排已經抑鬱症復發

多謝你

我呀

比個日子黎 洗佢太平地

訓得唔安樂

7.21 0200am扎醒左,到而家都無訓過

完全瞓唔到
但個人又好攰

完全唔敢相信自己隻眼見到嘅所有嘢

有無巴打打999既capscreen?
最好有埋Call details and 時間日期
監警無用，我直接寫上公務員事務局
炒唔到佢地，我都要班popo一世無得升

訓左一兩個鐘醒左

好慘

嬲到好辛苦先瞓到

依家又要出去了, 一齊"返工"
港鐵要人

冇瞓到

完全無瞓過，好撚嬲！

成晚開住直播訓唔到

岩岩先入睡半個鐘又醒返 心好痛

我
我老婆俾人打